好奇怪 波台好少有手足討論阿仙奴

對雲爺爺在心中

盡在不言中

討論雲格多過阿仙奴